聽日又塞鐵? 民意調查

個人意見 塞鐵係好大回響
但同時好影響人 我做野個時有個黃絲中年
好支持我地 但次次塞鐵都有影響 佢住葵芳個邊返工要返太古 塞鐵係好和理非 但有冇咁好玩阿屌
利伸:朋友個朋友個朋友食左次tg 差在未中彈

塞:正皮
唔塞:負皮

pish

老實説塞地鐵是下下策。

*好多